覺唔覺毒撚係呢場瘟疫入面成為左最大贏家？

驚出街會中招？毒撚都唔出街驚西咩
驚冇口罩？唔出街要口罩打飛機咩
平時冇囡囡埋身？宜家手持口罩玩到你jer jer爛埋都得添呀

我完全睇唔到毒撚有得輸嘅地方

覺 打幾次飛機又一日

毒撚要返工呀屌

你會變肥囉⋯⋯
我唔想幾個月之後成個波咁

唔記得講tim
毒撚番工都唔駛對人
Home office又贏